救護ot就抽生死籌 黑警ot就個個舉手

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

林鄭雖然宣佈左D 措施，但你認為夠咩！？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

黑警親自照顧啦